有冇人參加左聽日美津龍個10K？

小弟唔見咗塊號碼布，有冇人聽日臨時有事去唔到，可以借塊號碼布嚟用下